做過政黨相關工作 考政府工會唔會受影響

如題

睇你咩政黨,dq果幾個政黨應該入晒黑名單

禮義廉咪有好既影響

唔寫落去

如果係泛民個邊呢？

民主黨應該有分加，其他黨就唔好寫喇。